（馬交youtube)法國飛夢映畫好似被嚴重低估

佢哋d片真心唔錯，但被嚴重忽略

咪又係睇D女SHOW佢地對波
幾十萬VIEW仲話嚴重忽略

其實都係得麗珍一個比較出眾D。
仲有佢地D片經常諷刺時弊，又明撐香港。

老母先喺最好戲

show 波還show 波
佢地d 片內容真係高質

夢乃miko

記得老表有句好似係：我唔理佢乜野三七廿一，我淨係知八九六十四

以網上制作嚟講，佢5年前拍個三十幾分鐘既片都幾好睇（係講荷官職場+愛情親情）

夢乃真係令我有係youtube 睇av 既感覺

講番正題 d 片真係好撚高質好驚有日被滅聲

睇女都高質過微辣啦

初初睇，覺得條女好熟，
後尾片中字幕爆佢係夢乃日文字
又成日要埋位拍野

表叔呢個細路演得都好抵死，老積得嚟又唔係造作，係衰咬字唔太清晰

有追開
佢地真係好黃
期待佢地會紅啲

有追開
拍左幾年都係浮浮沉沉
係呢個月忽然多左人睇
好滾動

係小辣個迪朗嚟

可以食兩家茶禮幾正

因為近排麗珍搏命左
有麗珍就多人睇

一開始為左追睇思霖
依家覺得佢地d舊片都好正

老豆老母都唔差
Btw 夢乃幾時出翻黎

今晚新片有佢

on 9 當有趣

求其輕鬆得啖笑啫

唔通吓吓都要睇教父
諗清楚每個鏡頭嘅意思

岩岩係youtube睇到
創作真係好大膽

淨係呢條片
講吉士都贏其他九條街

好應該俾大家都知道， 澳門都有好多人留意緊香港發生嘅事
有好多人用自己嘅方法關注緊

真係好似夢乃